元朗 有手帶的人都重係周街走

係元朗 台灣麵買外賣

咁撚驚咪撚出街啦屌你老母臭閪

我夠驚你花柳菜花啦

元朗國係咁架啦 咁驚唔好住囉

驚 係要diu 9 佢
你收能皮啦

唔當面屌鳩佢？

樓上起碼兩隻5毛

政府比人入境後自行隔離嘛
咁見到手帶人好正常

元朗國